本年度勁歌金曲最佳優秀金曲獎

本年度勁歌金曲最佳優秀金曲獎

應該頒俾

Sing hallelujah to the lord

作為一首滄海遺珠嘅好歌

我哋應該要推爆佢令到佢攞獎

同意俾正皮

Push